#
เอไอเอส
 
ไตรมาส
12559
กำไร
ลด
แคม
เปญ
ย้าย
ลูกค้า
2
G
#
เอไอเอส
เอไอเอส
เอไอเอส
อินเทอร์เน็ต
อินเทอร์เน็ต
อินเทอร์เน็ต
รายงาน
ประกอบ
ประจำ
ไตรมาส
ปี
รายได้
ล้าน
บาท
ลด
เทียบ
ปีก่อน
กำไร
สุทธิ
ล้าน
บาท
ลด
เทียบ
ปีก่อน
ปัจจัย
สำคัญ
ต้นทุน
ค่าธรรมเนียม
เพิ่ม
ขึ้นรา
ย
พิเศษ
ค่าธรรมเนียม
นำ
กสทช
.
เพิ่ม
ล้าน
บาท
รายละเอียด
ดู
ที่มา
หัวข้อ
เหตุการณ์
สำคัญ
ค่าใช้จ่าย
การตลาด
อุดหนุน
ค่า
เครื่อง
โทรศัพท์
ลูกค้า
โอน
ย้าย
ล้าน
บาท
ผู้ใช้
งาน
สมี
จำนวน
ทั้งสิ้น
ล้าน
เลขหมาย
เพิ่ม
เลขหมาย
สนใจ
ลูกค้า
ระบบ
เดือน
ลด
เลขหมาย
สอ
ธิ
บาย
ไตรมาส
ช่องทาง
จัดจำหน่าย
หลัก
ใช้
ย้าย
ลูกค้า
จน
ผลกระทบ
อัตรา
ผู้ใช้
สมาร์ทโฟ
นอ
ยู่
มือ
ถือ
รองรับ
ล้าน
เลขหมาย
โอน
ย้าย
ลูกค้า
เริ่มต้น
ไตรมาส
ลูกค้า
ค้าง
ล้าน
เลขหมาย
ย้าย
สำเร็จ
ล้าน
เลขหมาย
อุดหนุน
ค่า
เครื่อง
โทรศัพท์
ล้าน
เครื่อง
อย่างไรก็ตาม
มาตรการ
เยียวยา
ขยาย
จนถึง
ประมูล
ใบอนุญาต
รอบ
ใหม่
อัตรา
ใช้
งาน
เฉลี่ย
เพิ่ม
เป็นต่อ
เลขหมาย
เดือน
คิด
ลูกค้า
เดือน
รายได้
เฉลี่ย
บาท
เลขหมาย
เดือน
จำนวน
ลูกค้า
เร็ว
สูง
ยังคง
ขยาย
ตัว
ดี
ยอด
ลูกค้า
เพิ่ม
โครงข่าย
รองรับ
ล้าน
หลังคา
เรือน
ครอบคลุม
จังหวัด
ยังคง
จำนวน
เงิน
ลงทุน
โครงข่าย
ทั้งหมด
สำหรับ
ปี
ล้าน
บาท
บน
เป้าหมาย
เดิม
โครงข่าย
เพิ่ม
จุ
โครงข่าย
ครอบคลุม
พื้นที่
ภายใน
สิ้น
ปี
เร็ว
สูง
ขยาย
โครงข่าย
ครอบคลุม
เขตเมือง
จังหวัด
ที่มา
MHz
 
MB
 
MB
 
ARPU
 
MHz
 
MHz
 
